想買PS4

依家PS4 slim 500GB/1TB 大約賣幾錢？

Pro la

2000左右掛

係囉pro 啦

我都想買 但如果係自己房用個普通mon玩
係咪冇必要買pro

有HITS bundle就買bundle la (不過而家無乜見有)
$23xx左右掛
非bundle就$21xx起

仲想問下ps plus 香港幾錢？

PS4你想玩咩GAME?
PS4最正係FIFA

一年268

就係想同fd玩 FIFA or MHW

咁平過外國好多。

MHW 預埋我得唔得

仲有人玩mhw咩個個爆曬機

但fifa ut/club最正最好玩時間過左
而下年有傳ps5

同fd玩，爆曬game都照玩

我好中意幫人

而家sale214 到11月25

而家bundle 有gow 同 become humam 都正
不過都係pro機 好d

2000鬆d淨機

Btw依家唔諗住玩psvr既話可以唔洗出pro既

反正過兩年都ps5

不過都係幾百蚊，出pro會爽d

講真，買pro 好啲

如果冇4k mon呢

打往手機/pc先直接等ps5先買好過

成日想買 但又諗過兩年有ps5
仲要剩係玩fifa

MHW最好pro
玩d單機劇情game, Horizon, God of war, Red dead 果d就話Slim都無所謂

唔關4唔4k事，pro load機順過slim